熟悉商場/地鐵港鐵抽風系統既巴絲入一入黎

想問下商場/地鐵啲空氣係內循環，定出面抽鮮風入黎？

依家流感咁勁
架車好似運豬車咁迫

條友打個乞嚏，回風入返去，再用返啲空氣循環少少，都夠成車中流感啦？

謝巴絲解答

咁都只係乘客嘅事啫

如果係內循環，缺氧死咗啦

商埸唔知

地鐵冬天個陣係將入面嘅空氣就咁抽出去，所以你會feel 到入口會好大風

商場一定係抽鮮風既
好多風櫃房都係咁用

地鐵唔清楚, 不過南港島線新起個段就Sure係入鮮風既

2樣都會有

lm

平時商場有冇留意咩叫AHU 同PAU